點解連登仔可以為自身利益支持本土派, 吳彥祖,歐陽靖,陳法拉等海外華僑為自身安全或利益支持各國左膠大黨?

用上帝視覺睇
其實大家自私程度係差唔多
點解當年連登仔支持本土派就特別高尚D?

點解連登仔可以為自身利益支持本土派, 吳彥祖,歐陽靖,陳法拉等海外華僑為自身安全或利益支持各國左膠大黨就唔得?